【若使亨利柏金在 今教熱狗渡陰間】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

阿記破滅，非兵不利，戰不善，弊在雲加。